Необходимо написать обычную hello world программу (просто System.out.println).  
Необходимо настроить Maven так, чтобы в стандартном режиме он просто собирал ваше приложение в jar, но с флагом -docker собирал ваше приложение в jar, и из имеющегося в recource папке Dockerfile собирал образ, в котором содержался и запускался (при запуске контейнера) этот jar, причем, необходимо чтобы в Dockerfile был атрбут LABEL maintainer значение которого бы бралось из maven propertis, в котором будет содержаться ваше имя и фамилия!  
Проверить, чтобы образ собирался и из него можно было бы запустить контейнер, который бы выводил Hello World.  